[請廣傳]全城罷睇罷買經濟日報旗下刊物！

(轉)全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

經濟日報旗下刊物
晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

今時今日俾人恰上心口，香港人有骨氣d啦！

推 唔好沉

推

Push